仆街 隻Foveon 影完啲相 有green cast

仆街 反光嘅頭髮變晒綠色，有排執了

點解你禁得閒

因為我真係影相佬

原相呢？

放左會比人告

咩機？
影raw入去sigma photo pro可以去green casr

係 仲整走埋我正常果啲

咩機？

Sd q H

Quatro ....推green cast差好多咩
Merril SD1, 玩adapter+非死馬wide angle鏡,先會有green cast,好似係foveon光線入射角問題，非死馬鏡無lens profile,機就唔識自動去補償

理論上係 但實際操作中唔同，如果背光或者太陽就頭頂就幾嚴重。